每次行動後係思考如何改善，唔係互屌

咁先叫不割蓆，眾所周知連登多咗好多3毛帶風向，趁大家出晒去，一大批ac洗正皮，自推。內容不外乎扮自己勇武/和理非互相分化，目的根本司馬昭之心，想我地內部瓦解
運動去到今時今日，無謂再政治潔癖，諗下諸位烈士，被捕義士，我地任何時候都要團結一致
雖然第一次開po，我相信大家明我講乜